有冇人同我一樣 唔買旗 唔捐錢 唔比錢乞衣

係咪好仆街

唔仆街 我自從返左第一份pt之後就無再比過錢乞衣同捐錢 如果真係好慘(其實都知係假) 就買枝水比佢

睇下邊間先買, 有時一街見到幾個就會比兩蚊買支旗, 唔洗下下比人停係到問 買唔買

次次啲人講：先生買枝旗呀
我都係咁

我照行

我覺得乞衣都係呃錢 但有時見到無手無腳又想比錢佢地 覺得好慘

買旗同捐錢係比機構，仲可以扣稅

乞衣只係個體，連個社會都幫唔到，我點好意思比錢佢地？

奧比斯公益金呢d大機構咪捐下，不知名細機構絕對唔會

試過捐左廿蚊比個講鄉下話嘅賣旗阿婆
捐完佢嘰哩咕嚕講左幾句
我聽唔明
然後佢就好惡咁叫我講多謝

嗰啲淨係show兩秒張所謂慈善機構證書，乜春說明都冇嘅賣旗撚一定唔捐，因為肯定係呃人
利申：被呃過

呢幾樣無做好耐
自從睇完星期乜檔案知好多都呃人之後

之前間中會買白蘭花
屌但上次個呀婆唔找錢之後
我都要諗諗

唔仆街，你鍾意點咪點囉

唔明有咩咁仆街

白滑學生妹

真正需要錢嘅唔會同你乞，乞衣即係演員

仲有係街度叫你支持環保就幫手簽名 之後就氹你捐錢 然係你捐個d錢就有部分落左去叫件簽名個d人既手入面

仲有唔捐血

係喎漏左
成日型著啲血捐左會救壞人

以前唔止買，仲會幫手賣旗捐血，而家？no fucking way

大機構都唔會捐，全世界人死晒去最好